元朗單野點都唔可以算 究竟有咩方法？？？

好撚火
有無人起到底

喂 send email去政府有無用

民政事務局？

拆佢祠堂

真心
拎刀入去劈同燒祠堂
你唔係覺得遊行會有用丫？

起山墳

私了

打咗個電話先

清算等之後

救咗人先

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

私了
邊個撐政府就同樣下場